我架電單車畀人偷咗 再次發現佢嗰陣已經…

泊咗去私人屋苑…
鎖埋我架車仲要已經拍咗兩個禮拜
如果鎖車費逐日計嘅話好襟計
btw 我之前已經報失咗架車
我而家點樣可以攞返架車？

報失左咪搵警犬去拎車咪得，順手睇埋cctv捉賊

失左車都搵得返

香港到底係由幾時多撚左咁多電單車偷車賊

近期有好多咩
btw樓主咩車
無鎖車頭？

冇鎖=冇關門既46

係呀 近排基本成日聽到失車

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係咪啲鄉黑偷去做野

泊邊俾人偷